點解波波球唔同左樣？

孟加拉效應？

因為爸爸的鳩兒也硬了

呢個垃圾post已經完全同樓主條撚屌一樣
冇任何討論價值
不如用黎推廣下隱世kpop美女——夏天bb

夏天世界第一

呢隻滾球獸黎